今晚好撚大風，打風咁

吹到好似強三號波咁

好熱

熱但扯風，明天落雨

推，大家帶遮